[AN/iOS]龍珠 爆裂激戰(88) 終於改番個post名

活動
実りの季節！ 秋のDOKKANキャンペーン
2018/10/4 〜 2018/10/25 ▼

卡池
2018/10/4 〜 2018/10/25 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

Published by Google Drive–Report Abuse–Updated automatically every 5 minutes

第一次開post
冇改到內容
麻煩巴打幫忙執執佢同埋屌得輕力啲

屌
又派4隻老界
但係一隻新野都唔撚比我中 塞撚到爆晒倉

有九十隻
如果真係爆倉就亂餵

呢排咁多廢老派

我加加埋埋都應該差唔多呢個數

老界多即係好耐冇中過好野

我本身已經亂餵緊
攪到成日唔夠

一次過復刻咁多物語
會刷到想嘔

好多野要係咁刷黎換老界 刷到想死

有D任務唔識睇 解唔到

頭先邊個1001唔開post

正評 終於改左名

好嘢終於唔係七啦

LR比達都未刷完。。。
第一個777 章都未夠
岩岩抽多50石，前後300石終於中金屬cooler
又要返去物語刷十技

返緊工梳

而家又無3分鐘回體，好唔夠用

呢張仲未dk已經100%

應該新石抽

解咩 依個任

Cat 入隊

唔明 咩CAT

見你地哋話冇嘢打
宜家就打撚死人

用融合分類入隊過關
夠清楚未

所以話用石抽老界堅on9

lm

唔爆石根本刷唔哂

幾時俾返悶up我

就黎連老界都唔想打 呢個月係咁玩復刻，悶到嘔

KEEP住去到聖誕節

留名

唔知37之前會唔會出個非限Z覺醒呢

但睇個樣會係一隻新搭一隻舊

多野刷到好耐冇試過滿體

兩張非限潛飯

多數係一隻俾你打極限覺醒關

力37- 極速角，速細布？
知邪念- 超體角，體潛飯？
力格比- 又係極速角

唔知點解今次刷LR 比達好似好耐都未夠章
上次LR 杜拉係咪3分鐘點體定唔只跌7個咁少？

我都覺
琴日先打到一隻，食老界升20算鳩數

無野打又話悶up
有野打又話打唔切

復刻換D老界要等我打哂D紅寶石,布丁同比達章先刷,我計過完任前每日食兩石應該可以刷得哂

宜家打埋個d 復刻野都可以好悶

我想問係我眼殘未點曬定點？

技安最新垃圾鳩噏

話說佢話攞左假特登想分析下第四世代隊長
講左三粒鐘

分析內容都係冇乜營養
但次次佢同觀眾拗先係最好笑

由1:11:24開始，佢話最凶隊唔落變身菲，因為每次變身會減防，寧願好似變身悟咁減傷
但俾觀眾串佢唔知變身菲出必疊攻防

dead左陣佢最尾⋯我唔知呀⋯⋯

屌你老母自己抽唔到未用過又唔熟資料
同人分析？

分你老母？

睇黎你真係好憎佢

升埋第二隻菲利果777個章，真係打死人

今晚日本首映

菲利好易啦

最憎人冇料扮專家認屎認屁
就好似班熱狗咁

bxxx

睇個勢都似

12月會飛去日本可能睇埋

如果好似Gt咁用殘象拳合體就正

為左慳返10隻老界，頂硬上都要架喇

唔係太陽拳咩?

合體失敗個次係用殘象拳

我已經唔記得左有失敗過, 我剩係記得佢係用太陽拳之後就合到

第一次係失敗變肥仔頂左陣
超一星先知有合體呢樣野
唔俾悟空比達再合體

班八婆d dk章係開新關打定點？

正常今日有

應該4點有新關打新章啦
可能用囡囡有加乘

新囡我冇一速小舞

無囡囡打

唔係聽日先係咩?
第3彈限定任務》11/15 16:00 ~11/22

[第3彈]在冒險或活動中使用「活潑女孩」類別角色2個編隊挑戰1次
[第3彈]在冒險或活動中使用「活潑女孩」類別角色2個編隊挑戰2次
[第3彈]在冒險或活動中使用「活潑女孩」類別角色2個編隊挑戰3次
[第3彈]在冒險或活動中挑戰關卡且不接關 - SR 老界王神x2
[第3彈]第3彈限定任務全數完成 - 龍石x2

無留意

第一次講cat 隊長話nooo廢

佢話耳環隊唔勁添
自己冇lro都分析到

Don”t make stupid people famous
好多youtuber好睇過佢

所以狙擊垃圾人人有責

佢其實幾多歲

最難頂佢把聲成日好似有鼻涕倒流咁
好硬耳

呢啲尻人直程要report佢條channel先得
自大加誤人子弟

講啲乜可以講成四個鐘

耳環隊唔勁？下？

佢用晒舊blue rose 扎馬斯黎砌呀？

宜家講隊野勁定渣根本冇意思
目前只需要幫你過唔過到土日同大亂鬥嘅卡
有邊隊會係渣講真 拎巨大化都過到超激啦
隊長技只會無限提升 講隊係冇意思 講卡先係重點

主要原因係因為佢冇
兩次allin都抽唔到
咪索性唱衰佢⋯⋯

融合又唔勁
仲話借4x好過借lrx
貪多張反必

呢個係part1
我都唔記得講
仲on9過話lro隊唔勁
自己抽唔到lrx就話4x做隊長勁
屌你咩分析黎

佢咁諗唔可以話佢錯 但4x要必殺先出防
打土日只會係兩下比你踢番出黎

補充27:00開始
唔使聽晒咁on9

你話彩星4x vs 0突lrx我會揀前者
同潛解唔講leader skill 嗰20%hp,atk
實力都差唔少啦

唔使幫技安條on9仔兜
有lrx點會用4x

話時話宅男因乜事個chameel 摺左既？
佢有時係低低地，都好過上面果個
雲中已經少update, 香港得返安特可以睇

宅男俾人ban左
佢唔識真係話我唔識，唔會亂咁噏扮專家

睇佢都係睇下抽卡9up下
起碼唔會扮專家

你話關野會出十幾次必嘅 咪可能會咁組lo
正常都係雙lr咁去嘅
勁定廢睇你咩角度啦 慢嘅隊我會覺得唔算勁
人造人隊我唔覺入到top4入面 金屬古拉就肯定暫時第一

抽唔到and無睇條on9仔
ching有無cooler食評

唔需要食評就咁睇隊長技 ps已經唔洗諗要抽啦
我過曬所有野先唔抽姐 暫時冇一隻cat 比依隻更值得抽

有冇勁到咁誇張呀... 咪同復活隊差唔多

個pool有古拉同大波菲 lr古拉 已經有3個隊員
我抽跳舞唔抽耳環lr其中一個原因係個pool有曬重要腳
隊長技宜家最top嘅all 170 ps有你地鍾意嘅回血 又有巨大化
可以幫手過到土日(依個比較重要)
咁樣唔算誇張 目標為本的話
輕課0課係要簡黎抽 一向都咁講 唔覺意中到jer連打土日又幫到手

廢J感受
復活隊有 多左銀行大佬同勇者做坦 天下一又可以放大波或者肥布 會全面好多 但相反門檻比較高

cooler有隊長拎D免費角已經可以玩 新手好岩 而且佢本身做復活隊/BOSS隊員都好已經好正 值得抽既但追唔追就睇自己

咁既話人造人仲抵啦 一個pool齊全隊 火力唔突出但又坦得又回得

但你唔抽mvp係咪過唔到超屬先
當然你都可以話 下 我過左土日極屬啦wo
咁咪同我一樣唔好抽lo 都冇問題架

黎緊大亂鬥 希特轉個力屬要你用速屬打佢又肯定係一大戰力
極屬土日未過嘅又可以幫你過 要考慮抽邊隻嘅時候
佢係唔需要考慮就可以放手抽嘅一隻

但你唔抽古拉係咪過唔到極屬先
當然你都可以話 下 我過左土日超屬啦wo
咁咪同我一樣唔好抽lo 都冇問題架

黎緊大亂鬥 希特轉個知屬要你用體屬打佢又肯定係一大戰力
超屬土日未過嘅又可以幫你過 要考慮抽邊隻嘅時候
佢係唔需要考慮就可以放手抽嘅一隻

勁係勁 但真係唔覺係誇張到咁

本身係想問下最凶隊火力坦力之類評價如何
不過又好似真係無乜意思
反正宜家除左sbr/大亂鬥係有啲挑戰性
因為啲柱唔靚and已有無乜意慾追 抽左兩野就算

不過齋睇leader同ps都覺得係勁既
遲啲出新sbr落巨大化/最凶/boss應該都會輕鬆好多

我都覺得宜家除左sbr 大亂鬥同埋某啲極限z
差別就只係時間/道具問題
同埋就係起手門檻囉
呢隻勝在本身勁+抽一隻夠起手

劇已透

xxx登場

當日未出rose前我係冇入極力土日打嘅
因為我覺得冇意思 曬時間曬道具
但抽左之後係1take過ko左 去到宜家都係土日大亂鬥必然戰力

我覺得金古係咁樣嘅狀態 唔係話抽左就必過 但肯定輕鬆左 咁嘅卡冇唔抽理由
除非睇樣/機已爆

好野我要幫人含lu

睇樣就更加要抽
招必好鬼型

其實最凶隊打極關係難
因為第一關係知技屬
好快死
反而復活隊隊輕鬆過

我冇抽 試唔到比你睇 主要都係盡佢三圍170
要試lo 始終都有過關圖出左 就算係復活隊
個人覺得速位佢比普通金菲純盾好

所以做人講野真係唔好咁盡

幾時開直播
一路抽bxxx一路含

事實係事前d所謂既蛛絲馬跡真係好流 佢真係出咁我都冇辦法啦

屌咪講左東映特登重製冥界超激戰已經好明顯
係要同人賭

理性分析，格比達同大波都一直好撚大人氣，宜家個正史故事繼續寫落去仲唔出返將人氣角納入返正史搶錢咩

龍珠有心做落去都知遲早一定會跳舞合體，係唔知幾時架姐

其實重製都唔代表啲乜 但悟菲可以合作我已經覺得冇野冇可能

理性分析
超極pool大家準備

練定瑜伽自含直播啦

圖呢?

希望改設定
跳舞實力=耳環

之前正史有講過跳舞同耳環合體有差距？

設定集有提過下嘅

同埋耳環話曬都係神嘅野黎
話就話啲界王神係垃圾
但以舊設定黎講 耳環唔分體 跳舞會分體
咁樣直覺覺得耳環勁啲都合理
(講緊係舊設定)

耳環合體勁d係老界講

記得耳環係實力相乘 融合係實力相加
不過唔知有冇記錯

融合係實力相加再 x 唔知幾多倍
不過龍珠戰力早已蘯然無存

屌佢布歐篇，悟天格斯正常融合時間30分鐘
超3就得返5分鐘，宜家超藍會唔會得5秒佢出招就完

係咪仲未有圖？

偷影？

5分鐘係維持超3
唔係融合時間

唔係一樣會縮短融合時間？果陣悟格好似分左體？

冇交代過會縮時間

淨係記得臨出波收布歐皮個野
由超三變返普通悟格
好似分左體然後比人打返轉頭

唔知今晚有冇流出圖

我洗定條丁等你

仲未知堅定流，各位儲定石，融合隊又多一塊主力拼圖

呢張好似係好舊野改圖

儲唔切石呀

望望下都唔對路，下面寫17 18號

XXX有得極限Z dok未

估四週年出

我隻彩星等左好耐

下面三張舊咭黎

lr悟、歡喜悟、技35

唔好咁大期望，未確定真假，都係等v jump出左先穩陣d

張圖loop左兩年啦

呢張肯定係假
全部搵舊咭改出黎

不過出bxxx嘅話應該出120lv ur 先

預計w dokkan
超極pool

精神時間房入面
細杜有同悟天講過得五分鐘
所以佢地計劃左到開始打嘅時候一直玩野
最後五分鐘先變超三出黎威
點知魔童懦夫得滯打爆左精神時間房道門
搞串左佢地個計劃

動畫唔記得
漫畫因為布歐感覺到野比飯黎緊所以齋坐冇出手

其實根本就係兩個𡃁仔on99

等多一個星期出v jump就確定下個月出咩新卡
都係果句：儲定石

根本成個撒亞基因都on9
成日玩野搞到收唔到科

無限cap水

其實係得悟飯細個 兩個細路先有玩野
柒達柒開另外再計 我之前有重睇
潛飯打布歐其實都冇放鬆過 一直都想收佢皮
係布歐無啦啦出招 悟飯救佢地先比布歐走甩 最近放伏吸曬所有人
所以超動畫話佢輕敵根本就唔合理

xxx艦隊

中日台全部都討論緊劇場版

屌但我唔想俾人劇透

好難避
首映左之後大把週邊會公開

想睇下xxx既劇場片相

其實日本戲院一早預告就劇透左

唔知大波頂到幾多秒

xxx如果真係要變紅神再變藍神
應該起碼打五分鐘啦⋯⋯

可能呢條片都係假架呢

好真喎

玩變身咪隨時同舊xxx撞名
除非出張黑髮xxx

今次xxx唔係天使

咁就要睇佢個名會點分辨
舊2張xxx就咁叫super gogeta

我覺得佢應該要改番啱舊咭個名

可能好似heroes咁 新劇場版嘅角色加個":BR"喺後面?

文字劇透特小粉字啦⋯⋯

個mc真係好鳩
磨通個聲優次次出場都要講一次魔貫光殺炮

4ooo都出到
無理由bxxx唔出既

4000純粹係game既產品
heroes 乜都可以撞出黎
咩黃金古拉、惡撒亞人
未必會出咭

但bxxx係正傳劇場版一定會出咭

我諗緊佢張卡點出法
會唔會變身悟咁下下變

我覺得會出高階版神次元

如果同劇透一樣有三種形態
一定係出變身咭
broly都更肯定係變身咭

其實依啲片以網上面嘅人要整一啲都唔難
我個人偏向唔信依啲流出
宜家話有係一件事 咁樣得3秒係有啲水份

佢呢d只係戲院既宣傳廣告黎
每套戲前播幾秒
唔係套戲既片段黎

仆街啲可以分開出悟空比達各自一張
之後同turn出場達成某啲條件先融合
抽到你窮

如果佢咁出張卡一定係免費
日本抽蛋法好似限左抽出黎既唔可以合埋一齊變另一張
或者其中既素材要有免費

complete gacha一定冇可能
佢玩到最盡都係出合體技
不過未有跡象

原來咁啱11號係日本

Twitter 聲稱劇場版流出影像

格比達𣎴嬲cool d

應該速屬
技體知都有重點lr，blue xxx 又藍色應該速屬走唔甩

關事架咩

冇咁快lr啦 實慢慢cap水
藍ssr>變身ssr>lr 夠玩兩年

鳩估出返融合 cat leader skill
3圍200% 加3氣，但cut走個單屬加乘
齊腳就宇宙最強

應該最多170%
咁快200%點慢慢cap水？

得170%又勁唔過lrx個leader skill
at least 上到177%
一係開個新cat

3圍170咪多左40防
第7宇宙代表食個7先有177姐
新分類就諗唔到

新分類班合體戰士典算

速屬得兩張石抽LR咋陰功

非常常石抽lr其實爭力速屬
咁bxxx同broly都可以係力屬
但如果真係又雙lr笨大做唔做得出

一年內出咁多抽死人既lr

雙LR dk祭

絕對做得出
當年lrx 同lro就是例子

但之排先出完kary

12月出雙LR
四周年再出個新rarity
追到你地乾塘

賣血都似

繼續課落pad 唔比笨大賺

其實有冇巴打已經擺左6位數落呢隻game度

12月應該格比達
2月 4周年就同一番賞合作應該出lr 超4合體同自在極意
那有石

輕輕課幾舊玩吓算啦

yen 實有

有得抽美少女

有乜好抽

30石可以一試

肥婆

手痕抽左冇新角

我飛左四個角色出黎有比達
但唔合體只爆玻璃
中少女芝芝一隻SSR.....

彩星

請問用紅寶石換個女戰士淨係個10隻有冇消息要換埋佢?唔想浪費體力刷佢.岩岩先刷完第一隻比達章

無

我換晒廿隻

新手琴日開始玩,想問個kokkan回饋卡換邊個好

lr天津飯呢d出必低機率暈點唔點連擊好

睇你自已個box乜先諗

上youtube實有教學，不過唔好跟技安

咁都有得抽

我點15爆11連
其實都無乜所謂
無出過
唯一記得既係大亂戰打力屬扎馬斯有落

佢換五隻體悟格無謂伏新手

打囡囡 生存篇+囡囡 最高270%?

姐係上youtube睇定點依加

冇hk

冇中文地區

有泰國都冇港台

痴線，打左一條體165只跌一隻肥婆。
已經谷到190%

難跌咗咁多
我記得我240%左右 打咗幾場就夠晒

是咪on9

咁撚大既

舊個張sr時界王神唔知有冇得dk呢?
有就多張氣絕卡玩

幾時

應該會有嘅，上次都有上
神與神，復活之F都有

唔係首發 應該有排先上

尋日係日本首影？

過理pad，各位做得好

點解怪物咁多人課金

國民game+痴撚線合作

因為人地突爆要抽n隻
我人地抽五隻

下唔係上兩個月先2億完？出kary
咁快又2億5？ 又有課長卷？？？

上次係2.5億
變身悟 菲+KARY

全部玩過晒, 完全上手唔到, 得龍珠鳩下鳩下就玩左3年

上次二億佢噏左成年啦⋯⋯

我見到張相有2.5億以為又有慶祝

自卑到自大

條撚樣比人踢爆左之後愈黎愈不知所謂
有時睇安特見到佢講野
好想問安特可唔可以ban 左佢

佢仲要次次出現親都好厚面皮話想skype亂入

哪來的自信

並不針對任何人
但呢類人通常都唔知自已柒

臨完pool抽埋最後一野都係無

比達

悟天+杜拉格斯 爆紅神
pickup 同3隻ssr
不過撞柱咁解

ok啦
抽左咁耐都幾肯定某d組合必出pickup

悟天+杜拉格斯
悟飯+魔童
天津飯+餃子
布歐揹撒旦
比達 變超比古
比達 變藍神

仲有無

仲有4大弱雞必出pick up
天津 餃子 樂 無限

另外出比達 飯 布歐 魔童 必出大獎

單拖無閑
爆雙玻璃

單拖無閑唔係100%
一係乜鳩都冇一係最大獎

比達出現都係，有合體一定大獎冇合體就gg

另外仲有
比達+細杜
飯+天
都係pick up

今晚係咪又有免費卷超2達pool抽

係
又有堆sr餵婆婆

中到超2達我就應承bandai下轉藍格比就破戒課金

改ui喎

正呀屌你

超2達咁垃圾

愈黎愈易玩

方便啫

方便啲姐
愈來愈多覺，我係老手，有時都唔鬼記得

佢仲肯改善算係咁啦

諗返初代玩果個dokkan頁直情係弱智

有冇巴打知點解張lr杜拉格斯出必個陣張圖係UR個陣時嘅 睇落好唔慣 係咪bug黎

超必就會唔同樣

要忍

忍
引唔到我抽

屌 呢張可以夾hehe rose

回歸未

會玩但唔課了

留名睇真香

變身黑悟會係乜cat

又黑悟
仲有乜cat未用

Pad個成功感大好多
講真 1500石唔中變身布歐no嗰次真係好撚崩潰 唔想再課比呢隻game

我估可能會係惡撒亞人 入晒極嗰堆

順手出張立巴同比達嘅lr

呢張都allin 1500石
太衝擊巴打

我齊cat 追埋隻leader實冇壞既
但其實又唔係一炮過既
係一開始二百 然後諗唔想浪費之前嗰d 然後就加注無限loop

又係時候收10隻sr

前後形態出張變身又可以返炒返嗰隻角色
出到十週年都唔係問題啦咁

地拖

同隻驚鬥長命啦
儲到超極活動先all lin

2ssr(垃圾)

改下卡面又一張
玩到2046 週年

唔儲 有石就抽

薯條飯一隻

龍珠真係有排佢呃錢

啱啱dk左d新八婆入隊

好安全咁零道具過八婆關

廢產咭

唔加下呢D超3隊點開戰鬥之路

一早齊腳啦⋯⋯

肯定呢堆到時又坦到又封技又暈咁
搞到你點都想執番一兩隻引你抽

之前超三大杜同悟飯就好鬼吸引

超3飯好一般咋喎
疊攻但自已得超特大

一來唔夠腳
二來應該話只係大杜比較吸引
講錯左，sorry

大杜超撚勁

彩星

我一隻都冇

所以我對DBSH嘅野冷淡啲
除非係融合類，再開pool我會抽

我上次就係想抽超3青年悟格抽到超3大杜彩星

下次就出?

忍手到12月等戲上就贏

準備all in

被讀心

呢位施主唔夠定力

預左課既唔存在定力問題

DK 班女之後易打左好多。

打左4個鐘

本身已經好易
樓上巴打dk完0item添

零道具過超難關真係幾爽
巴打可以試多兩次

全破之後無心機再打

中間去左睇戲

請問有冇用巴打用最凶打極難？
想睇下你地點砌隊

全屬定復活?

本身諗住咁打全屬點知抽唔到

差咁隻技金屬cooler

我唔係好多選擇先要咁出
有幾隻都可以換

點解成日無人出聲

有咩好講
無人開話題

上面咪講左這是一個考驗

真係勁
所以我咁想抽

好想要隻力菲……
好撚大力

卡左好耐，終於過埋

第一次有20粒章...下下打親得個5粒

最多都係試過15粒

呢兩日足跌10粒以上個機率高左，我覺得用可愛活潑隊刷好似多啲，定係我心理作用

龍珠超漫畫有新章

咁靜 係咪個個都打緊活動

暴風雨前夕呀⋯⋯

技安條撚樣抄我零道具打八婆關

仲要貼埋圖話俾人地聽自己之前用外掛過關囉石

肥婆潛解點咩好

5分鐘

你叫佢表演多次5分鐘通關
好想睇

其實係咪可以舉報佢用外掛bam acc?

樣衰嘅卡我係唔會比潛玉佢

好耐冇拎過張技品出嚟用
體品實在太脆
同埋靠佢第一round 打兩張速屬

可能頂唔順動畫組亂黎開左新章先

人腳唔齊過唔過到超力關

一早應該咁做啦⋯⋯

有左劇本先
畫都輕鬆d

應該難啲

超17 ,Lr35,金菲,rose,機械人,傑紐手下 or 17號
借高潛cooler
主要靠磨

推到佢仆街
買個另一個AC再課過啦

GM都唔做野

八婆關咁易打都要開外掛

囉新隊打舊難關已經變左週回遊樂場

當然都係做唔到零道具
梗冇可能5分鐘打完

幫bandai測試

再快都要十分鐘啦

新隊唔使再帶鬼同維斯

點解咁好心機拎啲新野打舊關
龍珠真係咁好玩

咁有心機
btw,你打哂11-20關喇

打晒啦⋯⋯

砌唔同隊試過關都有樂趣

耳環隊冇lr hehe,lro, nrose
係咪冇可能過關

巴打其實覺得應該用體品比全隊食晒120%好，定係用LRX做隊長個效果會好啲？

有時覺得其他人得90%好似又浪費左少少
但又好難取捨究竟弱化LRX去平衡成隊
定係應該犧牲其他角色好？

唔好講你冇乜 講你有咩卡

有時為啖氣
之前打到仆晒街
想虐番次對家咁解啫

佢個關特登再set難d
可能預左你雙lro入關

同意
而家只係會食多到乜既仙豆

如果呢關一定係雙lrx
因為佢可以擋晒d普攻，只扣幾百
食必都係扣五六萬
一炮打死一隻咁滯
其他食唔到170既放第三位

以前咪有人用彩星八婆代lro入關

我冇都過到 但另外兩隻我有落嘅
要拎走佢要再試

你咩隊過？
我得閒試下

唔通要等體black 極限Z先過到

岩岩隻界王神有用 我諗落佢ok
另一個位諗住入知札馬斯 但我未dk 所以要等下星期先知得唔得
本身果隊係咁

其實我咁問係因為打大亂鬥同埋之前打新大波極限Z嗰時
好似覺得巴達克搭體品或兩隻體品雖然會減弱左LRX
但成隊好似㩒捱啲
不過如果係用體品搭LRX
其他同屬角色好似冇咁坦
但個差距其實都好微妙
見你咁齊腳想問下您意見

anyway, thanks bro

同埋有啲舊嘅超激戰
以前冇咁多針對嗰關有優勢嘅角色
而家多左好多嘅時候入番去打又係另一種感覺

雖然都係零道具秒對面
但個感覺確實比齋用新角爽好多
記得第一次打純布嗰關打到嘔血
而家入晒啲針對角色入去搭體ooo
入到去仲快過用新角打

終於過到

之前話咩天下一黑悟空可能其實係呢隻，但臨尾比人抽返出黎，希望佢會同時出埋lr hehe pool/lr 合體札就發達啦

呢隊嘢差唔多體屬最勁啦掛，啲LR放晒落去

試緊用呢隊平民隊打耳環關，差少少⋯

第一關兩隻體：撞到力blue入關，力女界頂下一round，用一回血道具

第二關dk mode，盡快了結，用1至2道具

第三關用兩隻知頂隻技4xxx，差少少先捱到合體

其實個幾隻我求其放落去撐血啫⋯⋯
主力都係融合cat打晒，其他隨意放都可以

國際版而家抽傳說降臨定昇龍祭會易d中LR

抽傳說

之前皮幾野抽唔到Kary，心淡晒
深藍達又追唔到，冇深藍達LR巴達克好似冇乜用

想問下神龍物語條女係咪要換哂廿隻?

博其他lr
中左神貓

外掛狗

因為聽有人話昇龍祭仲高機率出LR

5道具都頂唔到第6turn

黎緊有時空界王神抽

上次龍拳個次個機率真係高
但平時係傳說好d

應該係力果隻界王出事 佢未dk冇咩用

挑戰之路爭邪惡龍, 耳環同神次元

同路
邪惡龍冇隊長
耳環神次元最叻都係打到最後捱唔住

國際版中唔到悟爸
中左21號，想問有冇得免費升技？

)
係冇既

姐係要留老界餵飽佢

國際版個劇情活動要那美星人先有得加成
但我剩係得魔童

限嘅級數

唔會組到一隊架
用普通隊打好過

國際版出技超4悟 未來飯係咪俾人腰斬左

2隻都無人用

未來飯真係同垃圾無咩分別

耳環岩岩過左，神次元有埋新黑悟就應該過到，反而邪龍難搞好多，一路都無出咩人，第六個要用體包，應該要出返張坦卡先過到

落力界王神係為左令第一層輕鬆d
如果冇佢就唔能夠一道具過

第三層係因為唔夠回血道具，又搏錯佢出必既位
是但一次知屬頂到4xxx個必應該過左

邪龍其實睇record好多人䇙六個位都係擺求其一張咭
四星龍，力杜，三星龍都有

因為無得揀
本身最理想應該係包
4星同力杜就易彩星
3星就免費

如果加隻盾就易過好多

聽日更新UI

冇得射石的日子好難過

On9 未來篇又坦得又打得痛 不知幾撚勁

不過無人用

本身0人氣

新物語

GT角色造型太柒
比達個軍佬頭

有冇國際版巴打知點玲，打左活動入面劇情都冇

悟飯俾女溝喎

想問斯路極限無乜未來篇可以點砌? 打到 15 lv 就過唔撚到, 好慘

用知隊

不如你貼有d乜未來篇同知屬

唉...用過知隊啦, 好撚痛, 灰晒

升左力lrb先

我覺得都無咩可能
留返下次啦

LRB？ 邊隻

連你都咁講

一係博下極意悟閃爆佢囉

用佢做隊長

唔係下下佢係淨打佢架嘛
其實你地用乜隊打？

噢...仲未清晒關，努力中 ，仲差38粒耳環

第一次出嗰陣
問完你又無啦

首先試左佢搭未飯打lv20
佢可以擋晒d普攻
知比達同大杜主要輸出

佢隻知杜未進

我有排棄左無玩，齋 login....所以無進到知杜...

點都要有類似咭頂下
試左兩三次過到lv20

你隻知神達好似係彩星
我 SA1 0 突

我都係等下運到先啦，之前我都係用深藍達打到LV 15

極限z好蝦人有無嗰隻分類既隊長架
如果無既話隊員要求就會高幾倍
我覺得

隻知達冇連擊過
其實未來篇知屬咭都係少

不過體屬其實都打得入

咁其實乜你地用乜隊長？LRB?

有未來飯梗係用番全隊知體屬打啦⋯⋯
打上幾層都得

又想串我
未來飯得呢隻咋

2分50 mission點先過到？

我用
知xxx，藍達，知未來大杜，知超一杜，扎馬斯，力blue，加朋友 lrooo
唔算豪華，但過到30
你首先要升咗力blue先

呢隊人好似易d，我試試啦，唔該晒巴打

我係咁過 頭4隻0潛 可以參考下

不過我都係負碌過

點解龍珠出招唔整埋聲音特效

記得10點鐘維護

想問下而家個策略係咪留石到聖誕先all in?

fake咗
以為香港時間10點

呢個post 話就話留石
實際上有幾多人會留到就

依家得55粒

對唔住我誤導

我留到喎

近幾個pool太垃圾

緊係抽晒佢到時課

見舊登啲人話會追dragon ball heroes pool

最近都冇咩點抽，暫時儲到203粒

舊登仲有人？

咪又係呢度某人d分身

都唔一定架
如果係d娛樂野嗰邊可能過呢度

上次唔知咁勁完全skip咗
今次抽返兩嘢都冇壞

heroes pool d 角一年一度
不過今次pick up 一大堆ssr，要中心儀角色唔係咁易

個邊少好多CD-Rom曬卡
呢邊

10幾隻pickup應該會分pool掛
加埋落一個pool到嘅要中單一角色嘅難度同lr差唔多

DBH有邊啲角色係勁 之前開pool都skip哂

強推超3大杜

如果有新版布洛利就留

有無人知一陣四點係咪有新 pool 出?

國際版好似就出全力超四

新卡圖
未有能力
比迪麗應該可以免費升技

時界

隻悟飯比迪麗同撒亞超人1,2號有乜分別

都係魔人篇

話時話，點解1、2號會入到魔人cat，2號唔係只係劇場版先出現過咩？

Tv版有原創劇情

免費布歐篇隊長

仲有隻技未來飯

隻面具王勁到on9

抽囉

砌盡有5隻

我入埋尼爾有6隻

我是但打一個過左wo

屌原來打新果個唔得
要打舊果啲on99

悟空…超3、純粋
ベジータ…超3、純粋
ドミグラ…復活、神次元
時界…神次元、ポタラ
ミラ…人造人間
仮面王…純粋
仮面王子…純粋

完來之前都有寫埋

屌國伏開知飯極限z
技斯呢

純撒隊屈到

APP STORE 有得更新

atk 加得少呢

入得GAME

入到GAME了....不過未有新野抽

唔識打日文咁咪廢左search功能?

乜都無既

時界抽得過

聽日16:00抽一野先

更新完變左體屬排最頂

佢reset咗
有得揀降順/昇順

我知呀
督唔返以前個擺法

潛解>屬性>rare

今次UI真係方便左好多 唔洗係咁拉

極限z有3達資料

好撚勁

有冇咁癲
屌打速35

睇漏咗atk up要條件
不過10round 盾都好爽皮

唔係下嘩

3達要打氣絕敵人先有120攻
即係如果佢呢下氣絕到下次出黎氣絕已經回復返
除非有另一隻氣絕
或者有連擊

技37又坦又有力水

技37原來冇短期
唔怪得要+2氣

攻當bonus, 體布一樣。
咁潛解應該升爆連擊有著數
必殺有冇改？

主連副會

必殺有冇超絕特大

有超絕特大
本身都係潛連擊

快啲出埋xxx la

到時可以收返埋nx

xxx全克屬唔會改
加返基本攻防已經好撚勁

有冇ios更新唔到？

出左必殺動畫

變返加atk%唔係實數(我估未必高過nxxx，可能係atk,def +100%)
加上舊限潛解S
已經上返神枱級

hero d咭

邊個哎抽邊個就係鬼

WTF??

轉返日本acc啦

15lv必
140lv
就算加到攻防100%都已經取代到nx
仲未計潛解xxx啲數值高過nx一班

nx而家係蜀中無大將既狀態

冇可能
舊限唔會勁過新限
例如知飯唔會勁過力飯

nx冇加防，xxx既改動空間好可能係加攻80%左右

仲有最重要一點
官方有冇講過會極z非紅石既限？

佢個fd知邪波反而有紅石換

隻37睇落好似補咗力水 其實冇

乜潛解數隻隻唔同
真心唔知，有冇得睇邊隻潛解數值特別高？

初代特別高
免費卡特別低

你都唔係用佢打啦⋯⋯

都係陳述吓個事實姐

免費卡好似全部低
其他就中
第一代限高
我唔知仲有邊d係高

仲有專用潛玉嗰d都係3圍4000

哇屌唔唔抽到彩星都唔鳩知
頂你地隻隻4潛

佢都叫加下算係咁啦⋯⋯
根本隻野做出黎係bug

唔係架
0潛都睇得出

唔計力斯可打全體
技斯>>力斯
到時真係出先算，起碼大亂鬥多個好選擇

佢個盾由7round 變10round已經係變態級

可能好多人期望佢會有基攻
我都以為會加個30攻
點知係出條件

老界都費事俾佢食

唔食點開潛

抽多9隻

開唔開唔大影響 8成減傷乜都減晒咁滯

其實10rd 當排頭2位，都係5次機會擋野，土日果啲有時會磨超過

開連撃

時界個2粒飛彈

忍住

邊個抽邊個就係鬼

畫得好柒好刻意

10rd仲未打到尾聲re算啦

最少都要射俾黑悟

左上

如果30石一次必中pick up就拉一下

忍呀巴打

有鬼！

我將原本用黎down app個日本apple id轉左返香港
再問開個新既日本apple id用黎天新，點解佢唔比我更
明明其他app都得

好似要用番 原本DL個個AC

但係我調唔到個ac返日本
我係咪應該del左個app，再用新ac down?

要繼續玩係咁
佢一定要你日本ACC先可以DL/更新

連技超三達都有得極限Z?

App store 更新版對空氣位拉一拉等佢load 一load試下有冇得更新？

綁fb咪ok

隻隻都超絕特大好吸引，又冇lr龍拳想要多一隻主力超3腳

拉完都冇龍珠果項比我揀，應該係新ac無down 龍珠個record

係
仲勁

唔知有無超絕特大

轉左做香港就無得返轉頭架喇
我都用1個日本ACC專門FOR打機
但要課金就麻煩咁囉

用ipad用新ac down 龍珠，手機就更到，搞掂了

冇
超特大

不過加90%攻
10氣出必，加120%防

抽前要提你上一批heros咭都未有dk
數值幾低

無
唔係限嘛
不過超特大LV15 高過 超絕特大LV10 丁屎

呢關點過？成日俾人秒

封必

題外話 下個月HK有龍珠展

唔知電影會唔會連埋一齊上

咁貴

一早彩左XXX, 但抽極都未有NX

係喎
咁留石算

其實彩星大波1hit係勁過 LR大波1hit嘅
都係睇佢點改姐 知格古達最大優勢係必殺減攻防
但潛解要比lv5去回避
改完用到就得 唔需要下下諗邊個取代邊個嘅
總有佢用處

力3達真係拎黎打土日
入埋jer連其實都幾好用

等出超3關同純粹關

對heros無感情
引我唔到

黑悟就難講啲

應該可以開個新既日本app id
喺本身部電話登入然後更新

之前試過一個acc轉香港用信用卡課金
另一個日本acc for更新

就係唔得
個新id本身冇down到個app,唔可以幫其他同地區id down既app更新

唔得架
邊個ACC DL個APP就要用邊個ACC更新
所以分開香港ACC同日本ACC最好

好想忍到出黑悟

del驚

黑悟幾時出？

22/29，但似係29號

肯定下星期啦⋯⋯

警世抽咭片
中段個youtuber抽到撞左邪咁

用超3打

速35

你地會唔會換唒小悟空隻八婆

變身悟fat fat

打撚死佢

主號冇知3悟爸
唯有速隊

冇超3隊

3週年咪送左隻

佢好少重課

雖則話必抽 但係去到咁上下係真係要收手

唔知痴左邊條筋

GMAE入面出公告 都幾多活動下

好彩佢中

呢個係咩意思？

鳩up推測，新黑悟應該係類似時空穿梭/時間控制角色既隊長
因為神次元同耳環都有隊長了，唔似咁快會返出
而heroes就係成班關於時空穿梭/時間控制既角色

利伸：本人兩個pool都唔會抽，留石等新大波

可能係中二病cat

基佬cat

最後係全屬齊150

又唔出超4比古，超藍界王比古

有標記
標記以外

而家㩒完張卡可直接選食肥料定覺醒

200%好易齊石換哂
唔駛3條體就齊

全屬唔會咁出 全屬會係w屈你一筆再4週年出隻反cup

咁可能都係跟番極屬五色150

可能出界王神分類呢

我發現d youtuber真係好on9

叫格比達做悟吉塔，fine，我當你年紀細近年先睇龍珠，睇網上版台譯或支譯

但係比達你又唔叫貝吉塔？
自動翻譯番比達

你唔知悟吉塔個名點解？

會唔會太垃圾
仲有扎馬斯都唔係界王神

力37好似好撚勁

幫人戒課？

準備俾特價石你課呀

一陣唔小心抽左都可以入返貨 扮留石

我都奇怪佢出pool竟然唔出石
平時至少都可以買兩三次特價石架嘛

屌... 國際課埋特價石都唔撚中悟爸....

呢隻唔太勁，唔駛深追

想問其實係每日 15石定點?
每日好似得幾粒既？要做咩任先每日 15 粒

應該係每日登入送石
攞哂咁多日就15粒

字面上好似幾誤導下

今次個 pool 係咪其實可以 skip?

對DBSH冇愛、超三隊大把人嘅話
其實我覺得可以唔理

利申：純個人意見並且冇石

差佢齊純種lr (其他係買帳跟）
冇傳說降臨pick up就唔再有機會中

超 3 隊無隊長呀
要出可能都係用變身悟頂住先, 硬係覺得 DBSH d 樣怪怪地, 無乜性趣

P.S. : 個人感覺, 對DBSH 有愛的巴打勿屌

唔知有咩柱呢?點都應下節一個十連

仲有皇牌精英軍團，佢地叫基紐特戰隊
布洛利，佢地叫布羅利

皇牌精英軍團好q口
多數都係順口咁咁傑紐戰隊
大波連我由我認知佢開似都係叫博羅連

後者譯得好難聽
其實譯名呢啲都係睇大家叫開乜同接唔接受啫
好似broly呢啲咁多個名嘅咪求其叫個大家明嘅就算

仲有菲利嗰2件頭馬，杜利安，殺波

睇公告10抽必中pick up, 所以可以抽一下搏下，有lr就更好

必中pickup咁正

hero 好似不嬲都無lr

so 9 sad

其實真係好撚難忍
我依家同自己講抽一個十連好收手

好難忍,岩岩數有95隻老界未用

全力超四值得追？

留石抽lro lrx

冇dk既咭真係唔好抽

可能三圍可觀呢

時之界王神個上圍好可觀

抽定等dk
時界再升cup

追咗150石得龍拳幼悟

hero要50石
不了

30都話抽1下
50不了

屌以為有30特惠
Strong hold

仲未有活動

個pool原來淨係得heroes啲ssr
不過50石好貴

忍唔住屌左50石落去，中哂垃圾，果斷儲石算

好在上黎望望忍撚到

100石中4x同超一星
心滿意足鳥

10連中一隻保底速假面...
無特價石唔追住.

忍唔住拉左一下50石，中左悟空

各位比D定力

見到有上一次融合HEROES抽返,不過淨係中一隻保底暗黑仮面王

大家唔再推喇

忍緊

中假面王同3杜,收手
如果成個POOL 一隻都無可以玩一次十連既我覺得

我真係一隻都無呀

見到條女好想抽
但抽唔落手50石

手上少過100石就唔好抽喇

我都一隻都冇...97石...

Btw
國際追加rank 龍石，日版呢屌你

少過100石不過已抽一次
中到時之界王神同極力嗰隻
想中3杜不過不過都係算

我草左過 300 石, 但等緊你地口中所講既新大波, 所以忍忍忍忍忍忍

大波時界?

咁爽80石
日服真係

係
但見到其他無一隻落得手
仲要50石
真係要諗諗

大波時界好正

廢pool係易中啲

唔好引大家啦

其實無得DK真係無咩用
除非你彩星

10抽玩下啦

抽左下十連先知無得dk

未過純色極屬超難關可以搏搏
否則中唔到個幾張超角真係喊出嚟

所以話呢個係一個考驗

其實邊隻最實用呢?

pick up 戈幾隻好似都唔係隊長黎架喎？

諗住搵多個藉口比自己抽多野,不過算喇,等埋黑悟咩料子先,如果忍到就儲到12月

呢個pool抽得都係儲卡>實用嫁啦
平時啲pool又冇
抽吓囉

警世文！
大家冇乜多餘石就strong hold啦
12月預w pool應該3送1，係3送1
忍呀大家

靜師兄, 你會唔會報流料架, buy 3 get 1 free

唔係好課開嘅建議留石等劇場版活動

屌你老母
400石屙煙得一隻超4比達

決士棄驚

呢個pool 都柯

淨係想要超4
點知

12月唔會有w pool
不過會有昇龍出新lr

憑靜兄呢句我唔抽忍下先

你咪中咗超4 lor

3送1 係估咋
但藍格比隨時12月現身

Confirmed ?

棄啦 之前打晒SBR已經棄左，係睇下黎緊大活動先down返參與下

淨係超4悟空，咁都唔撚俾我

靜兄, 你唔係依家想收番 buy 3 get 1 free 呢句呀

我聽完之後起晒飛, 依家點搞

冇關係，3送1始終會再出，strong hold forever

講清楚日伏定國伏啦
好多人跟錯

機率都幾高

佢SSR係得嗰10令隻實高架

國伏三百石每隻pick up都中左一次滿足了

聖誕/到1 月就4周年, 自己諗啦.

忍！

時界好大波 但佢成千幾歲

有經驗
變身前合法蘿莉

點解國服送咁多石
日服咩都冇

一路都係國伏送得多
但進度慢日伏3,4個月

其實日伏送石都叫ok 啦

好似年年都係
上年出龍拳嘛
前年好似出紅毛同金毛悟爸

我都係一隻都冇

國際送石咩？唔見有

250石先中到超3悟

抽完先知進唔到

呢隻值唔值彩星？

今年劇場板wo，12月應該會好多活動

彩左 冇乜力的

今時今日唔好彩

年尾例牌有活動，留石好合理

始終對英雄啲角色冇咩感情 你話有當然好 但冇都唔會有咩感覺 除非有超3隊長要追隊員

有都唔用佢啦 冇超激差好遠

可能出兩張LR

真心覺得唔會 一出就出最高rarity 佢就會冇空間出新卡賺錢
除非佢打算出llr啦

我都覺得ur先
睇個勢玩埋變身
LR係都出極意，吉連呢pair先啦
尤其吉連未出爆衫

點解大家咁想要3杜，睇數據好似無乜用

因為係隻好撚勁既坦

悟格青年期有

想問問劇情果隻gt 菲利，被動個減傷30%單係佢自己定係全部極系？

個堆係 db fusions既咭
唔好搞錯

OK我記錯

唔揀lr既話係咪昇龍祭好過傳說pool

其實d game角真係好難俾到感情佢

求撚其搵兩件合體又話新角

如果出悟空撒旦
我一定抽爆

悟空撒旦係正傳野

國伏我all in 悟爸pool都中唔到，但中其他

幾多石中左乜
我二百五乜都無

其實都算有心做嘅
不過故事真係never ending story
完左就冇得再出卡架啦

1下10連...
35，極力(唔知叫咩名)，暗黑蒙面王，時界

屌如果可以中4隻50石真係抵撚到仆街

龍珠有冇搞過生放送?

幾多石唔講啦 多你幾倍都有
一隻細路 一隻龍拳 一隻大杜
最想要既悟爸 斯路 黑悟影都冇，龍拳仲要重覆，上轉昇龍又係抽到神貓重覆

之前黑悟抽左1400石傳說又係無

仲有4日儲多50石最後一抽算
好想要埋悟爸 唔係傳說pool就好難中指定lr

我神次元30石中黑悟，星期六卷又中黑悟，但我想要大杜

日版變身同最凶pool 400石pick up都唔中,strong hold 98石

岩先悟爸抽一下，昇龍抽三下出左隻有既kary
我想要hehe啊

Total 4下單抽？

4下10連啊

ssr新布洛尼，ssr新巴達克，ssr悟空老母，之後sr比達王同布洛尼老豆

點解要咁做

無聊呀！

仲有大把潛玉，係知玉缺貨

我最缺體玉

唔夠老界

拿迪斯全體清卒就緊係爆擊

係，如果要閃就唔會出佢

必殺威力？

我潛左連擊，佢就算會心都唔係隻隻會心，寧願博平均打兩下算

又唔調轉頭諗，連擊都唔包出必，就算出完必打落被剋屬既都係r㾗
開會心係想搏打被剋屬果隻會心到，如果隻隻都要會心先殺到，已經唔會用佢入隊
分左咩情況會拎黎用先去諗開咩潛

免費卡黎，可以再改點潛既

利申左未試過先，打30倍大會爆會心殺唔殺到剋屬

30倍唔會用佢

打30我主力lr魔達+朋友大波，悟哥補刀用
主會心副連

咁樣主力都係用LR清場，多數都係得一兩隻要補刀，用隻大大力打單體好過

如果打天下一：滿潛普通大波，0 潛LR大波點揀好

彩星普通都會揀lr
3圍 加氣 20lv技 連擊

女角dk完變男角

210體得4隻比迪麗

打咗180體一隻比迪麗都未跌過

刷完了

同呢個post一開頭叫 七龍珠 咁柒！！

呢隻你地點潛？

倉管野是但啦⋯⋯

黑髮格比達，下個月又多一張卡抽，或者係變身卡

想佢出悟空老母

菲利(裸)

呢隻係咩series?
UG?

10lv 都未刷完

求其潛晒會心

想知好耐呢至乜人黎，係咪最早少年篇啲角色？魔界係咪魔童啲族人

以前龍珠有個魔族設定
但無啦啦無左

俾菲利騎撚劫左
我淨係知達普拉係魔族大王吐口水變石頭

個設定去左hero同xenoverse到

魔族=娜美星人，界王神之類

我無儲開，唔清楚，咁岩twitter見到

常態菲利得條底褲好柒

似係wcf果個系列

屌唔小心收BOX過左50石

有咩問題？要轉ios an?

會忍唔著想抽

屌

抽哂佢咪唔洗忍

都冇野抽

悶到
起馬又養返半個月生

月尾出黑悟啦點會悶

其實呢隻cooler可唔可以學合體13號用暗黑大法打super battle road

打到出年

學日本仔抽到35,37xeno 彩星

每日淨login, 岩先收哂box野, 有十幾張w/e卷, 係咪過左抽機

週末開

做咩入唔到GAME

入到喎

想問下金菲個盾係咪計入場果下 即係如果嗰round我少過半血 但同一round我技菲變身回血都唔計？

無錯

10sr揮手區

比你地好，我中左第4定5隻分身魔童

跪求掛體一星龍嘅朋友

added得一潛

thanks
btw 試咗次
第一關都過唔到

好好彩last 打4xxx
啲超必都係知屬擋哂
最尾仲有粒仙豆淨

勁

咁都過到

幾時出黑悟
手痕

爭邪惡龍

推

試下喺呢度搵
我都係邪惡龍最後打

我都係 ，但一星龍已經好耐無得抽，想打都無隊長

可以等第21-30關了

悶up, 岩岩打哂下等戰士個1000隻培植人

實在太好笑
見到一定要分享

08:55
Report佢la

好感動

有冇人笑柒佢？

咩group嚟㗎?

Youtube

終於唔開外掛過到神次元

佢D人腳而家先過到直程係廢

點解仲未bam

等佢課埋四周年先ban

之前已經有人留言寸佢開外掛
點解仲會咁on9再貼出嚟

石抽比迪麗係咪弱智
食起馬50隻先10技

16隻十技到

16隻十技到
我習慣2隻2隻啪

終於搞掂

9隻咪十技
做乜要搏50%

疊馬囉
英雄主義囉

慳返D章
直接跌SSR 50%嗰D都係咁

d章多到爆倉
佢成日派

老界章成日唔夠

唔想曬修練道具 章我都大把，直出ssr 50%直食省返啲野

悶up可以慢慢嚟
又可以慳啲章

草到一百石 好驚射哂俾黑悟

儲到200石strong hold到4週年

我都驚手痕，出黑悟一定唔會上黎睇人曬幾抽中

我等年尾bxxx

4週年唔係有排咩

二月就係 其實都快
但前面有黑悟 bxxx 大波呢幾個大難關要過

真。融合隊最後一塊拼圖

格比達???

黑髮格比出左公仔，我覺得好撚型棍子

肥仔格比都係黑髮架

期待新大波蓮

12月可能抽呢啲

撒亞人有溫和女子？

正呀 抽佢老母

抽佢老母

超3隊砌完係咪冇可能勁得過耳環隊

係
完

其實幾時有新極限Z 打？

27號

有預感個瘦骨仙出sr
然後成打成打上

新比達王 sr，菲利老豆sr

係喎，仲有有頭髮既立巴

國際版最後打埋冒險100石
總共掉左925石，悟爸影都冇
棄置淨login一排先玩返

有冇中其他lr先

重點

其實仲有咩篇可以出？紅帶軍？

漫畫超生存篇完左
勁輕描淡寫

國伏又派咁撚多石

急到咁，個結局同動畫反差大到

又多80粒？
日服

跟level 送石日版應該會跟嘅

1個月先得1話 12月就有新電影
你覺得最大粒個老闆會比你繼續拖落去咩
反正個結局大家都知

力之大會呢d 垃圾劇情hea 過算啦⋯

而家要漫畫快過動畫先係好事

最撚嬲係中左
但重覆
兩隻龍拳一隻魔達，我寧願3隻換一張新
，本身啲lr都係買首抽跟埋

但好撚乞兒，1-200level 送100石，200升500咁撚難先派果80
以為300lv就有果80石

i know that feel
我中得兩張，仲要兩張一樣，仲要本身已經有

曰服錢就賺咁多
派石就雞碎咁少

出左公告了
仲忍唔忍

出左卡資料未

忍
麻麻地黑悟呢個中2病角色

估佢聽朝/後朝出能力

忍手到12月

【台灣上映消息】
《龍珠超 布洛尼》將於2019年 2 月 27 日在台上映
香港仲未有消息

唉屌如果香港勁遲先上畫就堅鳩sad

又係佢，悶到

用黎開路

用黎開路好撚心痛

all in

斯路篇未有
仲有Baby篇

唔忍

已經有人造人篇唔計斯路篇？

人造人唔係故事分類

人造人唔係篇嘛

game 都唔撚開！

到宜家都r撚爆頭點解斯路入唔到未來篇
魔達係復活戰士

斯路解得到既
未來篇係大杜時間線
斯路都未生出黎就死左
M達就唔知

主線隻斯路退化左黎到現世先再生
冇係未來生存過

問題係唔係隻隻lr都入到兩隻入隊

我中斯路，有諗過練隻ur120同時入隊

等埋資料再決定

正確D講斯 路係未來篇更未來既時間線

大家頂住第二波！

LR35號都無未來篇

入兩隻未突嘅卡 點解唔入一張突左嘅LR 同有突嘅SSR卡呢

冇大波打天下有得諗
否則突嚟開會心好過

Lr龍拳2潛，係味連擊會心各半最好，搏氣絕？

點都應該突抵玩啲
一黎突左真係另一個層次
二黎到你人腳齊返咁上下
已經未必會放張120ur
無謂嘥道具/時間/界去練

講到尾只係撞柱中返重覆LR條氣唔順姐

佢氣絕率好似唔算高喎
比我會20會6連
大大力車撚死人

btw想知佢ps話放超必加180%攻
如果放完超必再連擊既話 個下會唔會有加成

普通必完全無力，all in 會心仲好

普通必好似當年12氣技品咁
水炮車變滴尿

招超必勁難出

應該會仲有效？
我都諗緊4xxx 爆連擊，放兩招大絕係咪兩次1rd大幅加攻？利申未抽到4xxx

4xxx會疊加，第二下大約再10%up
lr龍拳樓上巴打講完上youtube摷片
around7分鐘到，可以睇到連撃嗰下食到180%攻

放超三隊隻隻都短期 叫做還可以

咁連擊既價值又多返些少
雖然比我都係會主會心

擺中間會斷哂超激戰link

如果唔係夠型真係搵鬼用
我多數落純血隊搭M達+5氣
再睇下搭唔搭到達列斯+3氣

其實又同未來篇重疊咗

咁扎馬斯又神次元，未來，耳環，黑悟又係

你轟到一炮18氣 24氣都係番曬到啦
唔好成日計埋啲婆乸數 你話彩速超3同佢就話要睇下邊隻好啲姐

Lr35圍完勝啦，同埋冇18氣都好坦
唔計屬性

M達自爆完，之後用龍珠復活佢嘛，其實隻力潛飯都可以係復活戰士

咁如果kary又點潛
潛連擊博減完攻即刻出翻個77x3定就咁會心算

我自己prefer 大炮角都會心連擊各半係最好，會心多一粒星咁

側死一邊成效冇咁大感覺上
全會心：大機一下會心超必
半會心半連擊：有機會連續兩下會心超必

都係主會心
連擊唔會放超必(18氣必)
所以就算連擊放必都係得77x2
仲要有機會係普攻

終於儲夠耳環dk了

絕大部分卡都係昰但一邊比較著數，平分兩邊其實係蝕左
再者全會心正常點都有連擊，一樣可以連續兩下會心超必
點解多數會揀會心，係因為打穿剋屬，泛用程度高d

玩咗八個月國伏
終於明白咩叫老界一車車咁嚟

一陣37大家咩隊爆鳩佢
我應該超速硬輾

今次咩cat?

黎緊黑悟 各位CHING抽定留石
定等12月新野?

超3

吉大脾strong hold,一出pool就戒連登半個月禁受引誘

個個都話留架啦
睇下邊個抽

37係超
用超速爆到咩
唔係要極速?

邊個衝邊個就係鬼

近幾次都放寬左冇咁難，克屬就攻得入唔分超極

想問下 個d禮物卡 係咪可以留住之後出新野先換？

夠膽貼石同特價石紀錄
每日更新

好感動，未見過有咁多人掛超3悟爸
速3悟好穩定野野2百60萬打過去

唔抽都課定

係咪有得抽喇

Lr35好穩定4百幾5百萬車落去

屈撚死

唔知幾時會封我技屬呢

全超屬都打得入

閃到

吓今次咁簡單既

輪住坦就得

零難度

講d 平民d 既角色嘛

搞掂埋第二隻

quit 驚保平安

咁都閃
起碼有平民咭

冇隊長照輕鬆贏

你成添齊晒喎

基本上有速35都穩陣過30Lv
速35相信個個抽唔中都紅石換咗
可以話史上最易極限關

又可以放置GAME
等黑悟

聽日係咪有限定pool

多數星期四

關你咩事？忍手呀巴打

阻人發達

成班魔鬼

邊個抽就邊個鬼
大家講好齊齊中藍格比

唔忍啊唔忍啊！

咁藍格比點算？你講

課囉

仲未有超3悟爸 希望個pool有

正解

抽著黑悟等藍格

黑悟抽到彩星都係25石既事 點解要留石唔抽

諗住5石抽到彩星

應該29號出?

黑悟十連過下癮算啦

十連有2個結果
有黑悟 > 追突
冇黑悟> 追到有

聽日又可以睇人放閃 （定後日？）

你講漏左第三...

你個acc冇黑悟data呀

如無意外陣間出能力

無date

37唔係好想餵老界

可能一陣十點/十一點有更新呢

我副號技37都上埋15技
抽哂90石超三pool 上到3突

來了

好易變身

即係第6 round先開始變 好似門神咁